點解會有on9仔覺得係marvel逼戲院播咁多場

啲on9仔嘅邏輯真係得啖笑

最on9係一條友講完，又會有幾條友一齊和應

反marvel都唔好反得咁on9

正如有人打劫都係因為金鋪有開門一樣

有人強姦因為有女人

有人雞姦因為有男人

巴打係咪漏屎？

同屌初二/ 渣馬封路一樣

多人睇咪多啲場次囉，關戲院咩事，最多咪屌啲觀眾無品味

所以話，鍾意得DC電影，好多都係心智發展未成熟嘅人

又黎打稻草人

小心有人話你唯恐天下不亂，係要好地地講dc呀

因為佢地on9

究竟邊個心智未成熟

打你老母啦，自己出去睇吓